FIFA19 Pro Club 招人踢 tiki taka

開波時間: 約21:30pm - 01:00am

球隊暫時Division 4

球隊目標:
志在踢悅目足球，希望升上Division 1

球隊風格：
1. 控傳地波為主（哥迪奧拿巴塞式 Tiki taka）
2. 不硬闖，多回後造波
3. 拖慢節奏猜波打短傳滲入
4. "後場策畫進攻前場開始防守"
5. 充分利用球場闊度拉邊
6. 高傳球成功率 (85%以上) 及控球率 (60%以上)
7. 傳中傳地波為主 i.e. R1正方形或兩下正方形
8. 唔打ANY
9. 唔需要開咪講求默契主要用"PS Message App" 喺Group溝通
10. 只收FT, 常轉會/PT免問

球隊陣式：
4-3-3 / 4-2-3-1(廣域 wide)

隊員"一般要求":
1. 成熟，互相尊重
2. 唔獨食，要有團隊合作
3. 緊守崗位
4. 充分了解巴塞踢法
5. 巴迷 (但唔一定)

各位置要求/職責:
GK: 保持控球，面對對方高位壓逼時懂得橫傳到兩邊拉邊嘅CB，適當時候長波比翼或戰頭以突破高位壓逼
LCB/RCB: 保持控球，面對對方高位壓逼時懂得回傳龍門並"拉邊"為龍門提供傳波選擇
RB/LB: 保持控球，進攻時"拉邊"為球隊提供闊度，適當時overlap讓LW/RW有cut入大位嘅機會，落底傳中時懂得傳比"後上球員" (即12碼至禁區頂左右嘅位置)
CDM: CB"拉邊"時懂得墮後填補CB空缺位置，與後衛及中場球員位置常形成三角形以提供傳球選擇，尋找傳球機會傳到前鋒腳下
，懂得拖慢比賽節奏
CM/CAM: 自由走位，拖慢並控制比賽節奏參考球員: 沙維、恩尼斯達
LW/RW: 前半場hold波為主，多回傳中場造波，少硬闖，拖慢比賽節奏，少落底傳中多，移入中路讓出"邊路空位"比兩閘後上，多利用兩閘overlap作出 "中央個人突破" cut大位timed finishing遠射(適時射門)
ST/CF: 前半場hold波為主，多回傳中場造波，少硬闖，拖慢比賽節奏，適當時候插入底線位以突破後防線，接應傳中時除懂得涉前柱亦懂得在禁區頂等射波

招收位置：
任何位置（希望每人亦願意出任至少3個唔同位置)有興趣者會被安排試腳至少三場，試腳成功者會被通知

有意入隊請add 我PSN: HK_The_Stig 並順喜好次序講低最想擔任之三個位置，之後會聯絡你試腳
thank you

Invited

死巴狗 打club都打到柒下柒下咁

推~~~~~

有幾多人